[年經]收過/送過咩仆街聖誕禮物?

我先

當我廢老

其他人呢

過期零食

狗糧
我冇養狗

可能冇諗過比寵物食

書架… 無印嗰啲……

都叫有牌子

送左個condom比岩岩分左手既男性朋友